衫褲鞋襪,邊樣離婚率最高?

係褲因為成日有人休褲
咁知唔知我係咩?

我係襪,因為我好幽默

..

0/10

-10/10

我係衫

因為我俾3/10

你係十
因為你on9

襪囉
因為襪不可婚

咩叫條條大路通羅馬？

你一定著緊灰鞋...

衫褲都高
因為 優衣庫